我們返工 怎麼始終行返工

我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

圖片摘自網上，願拍攝者平安

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風 只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
我最愛返工了別送

你咬老綜先愛打風

留名等成首

幫手改兩句喇

要返工 不了

留名

改呢首。。

整合一下
原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

離開以後首次遇見
重新對望聽你聲線
太慣看你左邊笑臉
差點想碰你的肩 輕觸那殘餘心事

＊我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風＊

#林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
我最愛返工了別送

我要去返工了別送#

如心跳是可以避免
縈繞卻是你的聲線
慣了照顧的不會變
不告別也不發現 對你愛顧早蔓延

REPEAT＊＃

你咬老綜先愛打風

Why not

你要插手吖

Btw而家先知原來呢首係Tim Lui嘅

跪求各路巴打一齊砌好佢

認真咩

除非有日 身中亂箭
投身志業 赤心一片
馬也會照跑不會變
風勢就算多猛烈 到了禮拜一淡然

排隊上路 不似亂戰
誠哥教落 到公司見
馬也會照跑不會變
風勢就算多猛烈 到了禮拜一淡然

留名睇全首

你都要改兩句

整合一下

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《 _ _ _ _ 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花

離開以後首次遇見
重新對望聽你聲線
太慣看你左邊笑臉
差點想碰你的肩 輕觸那殘餘心事

＊我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風＊

#林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
我最愛返工了別送

我要去返工了別送#

排隊上路 不似亂戰
誠哥教落 到公司見
馬也會照跑不會變
風勢就算多猛烈 到了禮拜一淡然

REPEAT＊＃

你咬老綜先愛打風

好耐無寫又玩下先

颱風以後休假難盼
仍趕上路顯我荒誕
最怕說我番工太晚
山高水闊也須攀 皆因我騎牛多慢

碧落巴打
btw可唔可以試下跟返第二段正歌個韻
eg.
颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
最怕說我番工太晚
山高水闊也須攀 皆因我騎牛不便

推

係wo 改改先

try this
颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊
偏偏我騎牛不便

兩頁已經改晒成首
推到有人唱

整合住先，碧落巴打搞掂就直接改呢版喇
btw改咩名好

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《 _ _ _ _ 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 偏我騎牛不便

＊我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風＊

#林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
我最愛返工了別送

我要去返工了別送#

排隊上路 不似亂戰
誠哥教落 到公司見
馬也會照跑不會變
風勢就算多猛烈 到了禮拜一淡然

REPEAT＊＃

你咬老綜先愛打風

屌我都諗左句「昨晚吃過山竹兩片」
Btw 就跟你呢個喇

其實可以繼續改

暫時完整版，歡迎繼續畀意見改
btw改咩名好

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《 _ _ _ _ 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 偏偏我騎牛不便

＊我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風＊

#林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
我最愛返工了別送

我要去返工了別送#

排隊上路 不似亂戰
誠哥教落 到公司見
馬也會照跑不會變
風勢就算多猛烈 到了禮拜一淡然

REPEAT＊＃

你咬老綜先愛打風

發現呢個post嘅時候大家已經改晒 跟住唱左幾次 好正

我冇打風去浸禮啵

可以繼續改良吖

再改改佢

小女子不才
想睇下有無人加到壞東鐵元素落去

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 到公司見

暫時完整版，歡迎繼續畀意見改
btw改咩名好

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《 _ _ _ _ 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 偏偏我騎牛不便

＊我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風＊

#林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
我最愛返工了別送

我要去返工了別送#

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 到公司見
馬也會照跑不會變
風勢就算多猛烈 到了禮拜一淡然

REPEAT＊＃

你咬老綜先愛打風

誠哥教落 八點鐘見
好似啱音少少

半夜瞓唔著想鳩唱兩句
有咩方法錄到上黎？

我都想9唱 我聽朝要早起返學驚起唔到索性唔訓

利伸唔識唱歌
係想上黎強姦下大家對耳

其實音就一樣
但八點鐘好似mean啲正啲

翻開教會9改 居於新市鎮邊邊 的士入城要三千

放上SoundCloud?

手機好似唔得？

就咁啦

冇研究開

話說首歌係合唱
一個人的話carry到個音域已經好勁

係唔啱音但意思一流

暫時完整版，歡迎繼續畀意見改
btw改咩名好

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《 _ _ _ _ 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落、斬碌鳩落黎、美利A餐

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 的士進城要三千

＊我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風＊

#林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
我最愛返工了別送

我要去返工了別送#

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 八點鐘見
馬也會照跑不會變
風勢就算多猛烈 到了禮拜一淡然

REPEAT＊＃

你咬老綜先愛打風

「入」改「進」+唱三「千」時注意一下發音應該就可以

《我的香港》？

打風/工最愛?

好

不管有沒有刮風
只要有命便有工

一天假日已告終
只要有命便有工
好唔好

我的愛工

最愛返工

鳩唱左兩句soundcloud個app upload唔到

幫你推下

一天假日「已告」終
啱音，但有啲唔順口

多謝

幫你唔到，我都唔識
多謝你想唱

咁照舊啦
我本身只係覺得呢句同不管打怎樣的風有啲似 又唔太mean

有無人整mv

浸禮也照搞不會變

的士進城要加錢 會唔會啱音啲？

或者*#可以寫兩段唔同唔洗repeat

加錢
三千
一樣都可以
我buy加錢

但結果冇浸啵

留名等睇由事件發生到mv出街既時間破紀錄
香港人果然創意爆燈

我們收工 怎麼始終難收工

強姦下大家對耳

可以唱鄧麗欣部分
唔識唱歌但咬字清唔係五音不全 有無人夾

通宵更守候金鐘/東涌

整合版，歡迎繼續改埋副歌二
btw改咩名好

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《 _ _ _ _ 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落、斬碌鳩落黎、美利A餐、觀塘大熊貓

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 的士進城要加錢

我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
我最愛返工了別送

我要去返工了別送

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 八點鐘見
馬也會照跑不會變
風勢就算多猛烈 到了禮拜一淡然

**我們收工 怎麼始終難收工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
我最愛返工了別送**

你咬老綜先愛打風

風之後(后)

聽日就要返工了

痴線
今日返咗了

第一次見咁快改好 仲要冇咩耶教徒

今日咁啱off先唔使返咋屌

無巴士好煩

爛路或塌樹仍願一再去硬碰

無人願生為奴

聽完好難聽都講句呀
處女唱黎呀喂

幾好

留名見證久違嘅改歌誕生

再繼續獻醜拋下磚

我們收工 怎麼始終難收工
一收工跑落金鐘
踏入地鐵站全部啲怨氣勁重

多謝 絲打你係咪唱，一齊夾啦

我申請個sound cloud唱段chorus先

薪金不夠交租

去整sound cloud 然後
Our robots think you are a robot.
Try reloading the page. If you continue to have this problem, please visit our Help center.

有無第2個網可以用

撇開一切別再聽那官哄

齊齊罷佢工 撕碎合同

整合版，歡迎繼續改埋副歌二
btw改咩名好

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《 _ _ _ _ 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落、斬碌鳩落黎、美利A餐、觀塘大熊貓、我唔客氣喇

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 的士進城要加錢

我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
我最愛返工了別送

我要去返工了別送

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 八點鐘見
馬也會照跑不會變
工作為放工兌現 每個禮拜都亦然

**我們收工 怎麼始終難收工
一收工跑落金鐘
踏入地鐵站捱列車怨氣極重
無人願生為奴
沙甸魚罐交通
各區損耗難及背包的重

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
我最愛返工了別送**

你咬老綜先愛打風

正

眼見有好多高質改詞巴打被無視
巴打可以支持下佢地

其實成日有改詞，可以支持下各位改詞巴打

喺youtube搵個bgm
抵抗猛風嗰度個bgm唔係好啱節奏
將就下

創台其實仲有好多非教會改歌，支持下佢地喇

勤勞像我自然可揾過好工?

啲怨氣極重>都怨氣極重

上面整合已改

留名等聽歌

好thx

咩5音不全，唱得好撚好聽

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 八點鐘見
大市會照開不會變 (?)
工作為放工兌現 每個禮拜都亦然

無話過自己五音不全呀 但唔識唱歌係真架
同埋因為一個人唱兩個人歌 有位唔夠氣

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
交出這份大信封
不理現實代價高

唔夠奴性

hi D餐

重點想放在奴性

咁最尾個句寫做呢個只係個幻想 始終都係唔敢做咁嘅意思就可以啦

hi A餐

同另一個post撈亂左

好撚好聽喎屌

違命在腦海 十分英勇
已經咁做咗
剩底嘅篇幅可以加返風災元素
例如善後工作

不了怕被外母兇
反正有命便有工
勤奴像我亦無非諗當放鬆

你都要插手吖

不如歌名直接叫 最愛返工

僱主最愛？

好有才華
咁快改曬全首
廣東話奧妙之處

「勤奴」可取

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
交出這份大信封
不理現實代價高
無能像我只有將一切撲空 (???)

求指教

我覺得 要擺最尾一句 先夠咁嘅意思
因為如果唔係 好似違命在腦海 但最後都係掟大信封

淨底 再諗諗先

留名等出晒全首
巴打介唔介意比我唱

巴打邊間教會

未試過咁想為一首改詞出一分力

高汁留名

後三句意思上同前兩句重覆咗
不如試下新發展
要關個風事

浸禮嗰間

你基本功幾好

出到哂先講
我眼瞓到卡卡地關

巴打們犀利

最尾一句

最愛返工 怎怕打風

返工唔啱音
上班就啱
但我想保留咬老綜
諷刺奴工們靠人下有人來打飛機
請見諒

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 未可英勇

夠奴未

未可英勇係絕望
十分英勇係鍵盤戰士式抗爭

搬走塌樹又再衝
東鐵無事在慶功

第二段開頭可唔可以改做
「以為收工 終於可以放輕鬆/鬆一鬆」
同埋地鐵站變鐵路站會唔會好啲

明日又上班 倒數循環
祈望地鐵都 別太散漫
運氣不夠 趕不切返
老細請准我力撐

要我公司只有呢間

終於可心頭一鬆 就啱音

兩句都唔啱音啵巴打
but thx

如天璽是可以倖免
勤工卻是死灰復燃
慣了老細的假勸勉
輸責任也需鍛煉 叫我記住要準時

想押返韻

呢句得

最尾一句唔啱音

好正

仲諗住可以轉下韻

轉得太突然，會影響整體結構同觀感
如巴打有意玩填詞，以後記得要留意

巴打會正

巴打話講下善後

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
搬走塌樹又再衝
東鐵無事在慶功

好過無 有無人執靚少少

我執緊，希望4點前執好

咁仲差幾句就得啦

唉 話咁快四點
聽朝又要逼東鐵

留名聽朝起身改好唒 出埋cover

Cover左頭幾頁個version

盡左力唱晒兩部

即管馬路未清空
搬走塌樹又再衝

得唔得

一路追po一路唱咗幾次
好正
仲好快手

仍然期待東鐵不延遲留後

Lm

清唔啱音

你錯過咗浸禮
btw多謝你肯嘗試

睇黎都係收手好啲
Btw加油巴打

好有感情 有打工仔嗰種悲憤

啲歌詞睇到我眼濕濕

又唱得幾好

臨訓前獻多次醜 拋下第二段磚 唔知岩唔岩用

我無錢先要入甕
我最愛返工了別送
你咬老綜先愛打風

雖見。。未掃清
搬去。。。。。

暫時完整版，歡迎再改良
漏咗名嘅請自己加返
btw改咩名好

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《 _ _ _ _ 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落、斬碌鳩落黎、美利A餐、觀塘大熊貓、我唔客氣喇、密籠食三公

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 的士進城要加錢

我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
最愛返工了別送

我要去返工了別送

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 八點鐘見
馬也會照跑不會變
工作為放工兌現 每個禮拜都亦然

以為收工 終於可心頭一鬆
一收工跑落金鐘
踏入地鐵站排列車怨氣勁重
無人願生為奴
沙甸魚罐交通
各區損耗難及背包的重

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
即使破壞了架空
總會有善後掃空
勤奴像我自然可積怨掃空

人禍重要嗎 也許不痛
唯願大市都 被我感動
命也不要 打一世工
我要撲返房了別送
我快要返工了別送

你咬老綜先愛打風

以為收工 終於可心頭一鬆
鬆得嗰三十分鐘
望住地鐵站前面千百個群眾
仍然未可排頭
終點可見應該
插針迫爆夾到肺都腫痛

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
差佬鋸樹扮晒工
東鐵無事在慶功
仍然話拒絕停工 總要再衝

樓都未供完咁快入甕

暫時完整版，歡迎再改良
漏咗名嘅請自己加返
btw改咩名好

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《 _ _ _ _ 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落、斬碌鳩落黎、美利A餐、觀塘大熊貓、我唔客氣喇、密籠食三公

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 的士進城要加錢

我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
最愛返工了別送

我要去返工了別送

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 八點鐘見
馬也會照跑不會變
工作為放工兌現 每個禮拜都亦然

以為收工 終於可心頭一鬆
一收工跑落金鐘
踏入地鐵站排列車怨氣勁重
無人願生為奴
沙甸魚罐交通
各區損耗難及背包的重

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
即使破壞了架空
總會有善後掃空
勤奴像我自然可積怨掃空

人禍重要嗎 也許不痛
唯願大市都 被我感動
命也不要 打一世工
我撲返房瞓別送

我快要返工了別送
你咬老綜先愛打風

死左link
睇左原因係 最近有太多使用者觀看或下載這個檔案，請稍後再嘗試存取檔案。

整過條link

自膠貼錯

這個不錯

盡量入兩句

其實都改晒

可取可取的

google drive始終唔係辦法 會不停死link要不停換
我見有巴打用個box我又跟住用

btw跪拜樓上巴打 我無辦法一個人唱兩部

同埋終於改晒 犀利
各位巴打好勁 效率

完整版，可以唱了
漏咗名嘅請自己加返
btw改咩名好

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《 _ _ _ _ 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落、斬碌鳩落黎、美利A餐、觀塘大熊貓、我唔客氣喇、密籠食三公、流觴

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 的士進城要加錢

我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
最愛返工了別送

我要去返工了別送

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 八點鐘見
馬也會照跑不會變
工作為放工兌現 每個禮拜都亦然

以為收工 終於可心頭一鬆
一收工跑落金鐘
望著地鐵站前面千百個群眾
無人願生為奴
沙甸魚罐交通
各區損耗難及背包的重

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
即使破壞了架空
總會有善後掃空
勤奴像我自然可積怨掃空

人禍重要嗎 也許不痛
唯願大市都 被我感動
命也不要 打一世工
我撲返房瞓別送
我快要返工了別送

你咬老綜先愛打風

對唔住巴打 唔係想挑剔
不過唔知點解見到連續三句都係空字尾好唔舒服

ok
即使破壞了架空
總會有善後竣工
勤奴像我自然可積怨掃空

仲有冇嘢改
漏咗名嘅請自己加返
btw改咩名好

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《 _ _ _ _ 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落、斬碌鳩落黎、美利A餐、觀塘大熊貓、我唔客氣喇、密籠食三公、流觴

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 的士進城要加錢

我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
最愛返工了別送

我要去返工了別送

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 八點鐘見
馬也會照跑不會變
工作為放工兌現 每個禮拜都亦然

以為收工 終於可心頭一鬆
一收工跑落金鐘
望著地鐵站前面千百個群眾
無人願生為奴
沙甸魚罐交通
各區損耗難及背包的重

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
即使破壞了架空
總會有善後竣工
勤奴像我自然可積怨掃空

人禍重要嗎 也許不痛
唯願大市都 被我感動
命也不要 打一世工
我撲返房瞓別送
我快要返工了別送

你咬老綜先愛打風

快速cover

句式同用韻形式都盡量呼應返上段副歌，算係咁

又改咗少少
辛苦你

我用手機每次要從新黎過
聽日再試下再唱比人投訴

辛苦了

lm

開唔到

我而家禁都ok喎
試多次?
一係下載再del啦 得1mb 都唔算大

完整版，應該唔會再大改
辛苦各位巴絲打陪我玩到咁夜，你地好犀利
之後唱同MV就靠大家了
btw改咩名好

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《 _ _ _ _ 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落、斬碌鳩落黎、美利A餐、觀塘大熊貓、我唔客氣喇、密籠食三公、流觴
(漏咗名嘅請自己加返)

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 的士進城要加錢

我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
最愛返工了別送

我要去返工了別送

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 八點鐘見
馬也會照跑不會變
工作為放工兌現 每個禮拜都亦然

以為收工 終於可心頭一鬆
一收工跑落金鐘
望著地鐵站前面千百個群眾
無人願生為奴
沙甸魚罐交通
各區損耗難及背包的重

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
即使破壞了架空
總會有善後竣工
勤奴像我自然可積怨掃空

人禍重要嗎 也許不痛
唯願大市都 被我感動
命也不要 打一世工
我撲返房瞓別送
我快要返工了別送

你咬老綜先愛打風

如果有人唔嫌棄我 可以合唱
我落唔到咁低音 聽日放學唱埋

多謝你

聽到了，把聲幾好聽
係用氣同咬字要練多啲

多謝你地陪我玩

歌名有無話諗住咩方向

應該唔係運用嘅問題 係真係無氣 我會去跑圈
咬字 慢慢努力 我都覺得有問題

我覺得巴打可以唱得穩啲
同埋錄音錄好啲，太多雜聲同氣聲

尤其啲尾音
加油

交畀大家，我瞓喇

我反而覺得聲母大問題過韻母
經濟似驚世
憑何似恆河

除非好用力咬字
但咁就會好似感情太誇張 會起雞皮+變到好刻意 我自己都嚇親自己

訓兩個鐘好起身番工

完整版cover
開左聲都係唱埋

所以咪要練習囉
練下點先控制得好把聲
期待你

好彩我返下晝，瞓到五個鐘

點練 係咪唱多啲
唉聽日要返朝早
希望勤奴像我自然可積怨掃空

唔好做奴

我快要返工了別送

絲打巴聲好好聽

真係我快要番工了別送今次，成五點

我係學奴
早兩個鐘都唔知準唔準時返得到

唔送 但加油啦巴打
返工真係 人生要經歷幾番波折障礙賽

多謝巴打 我覺得你唱得好好

就係岩岩聽你唱到依句個心抽左下

深夜時段上咗熱門
成就解鎖

突然諗到

《社畜最愛》

聽住cover 坐緊車返工留名

咁早返

齊齊罷佢工 這刻滯溜

係咪要搵1男1女唱

有興趣想試吓唱 但唔識點樣錄完dum上嚟

有無巴打淨係唱刀甲部分錄音放上嚟

好耐係見過改歌

真係唔識唱歌
用手機事但錄，噴晒啲氣入mic

+1 睇完先知

成日有，巴打不妨留意下

改得好正呀
大家都好有才華

笑撚死

毒巴

手機錄都有技巧
詳細可以參考下成日唔買咪嘅流觴巴打

善巴近排好活躍下

不嬲都活躍
冇人理啫

社畜

奴工

好好聽點算

等巴絲們唱完再聽多幾次

Thank 巴
學下野先

strong post lm

單機

啱啱先睇到呢個post

鬆得嗰30分鐘

誰願做港畜 心已活埋

奴力士有福 縱使不快

畀我發現咗又鞭我屍

唔好諗野啦

係喎

我想問如果用手機錄可以點樣又有純音樂又錄到自己把聲 搵電腦播純音樂 ？

一齊發現新大陸

流觴：歡歌

估佢唔到

我都係依家先知

邊首

一直以為係方杰或者火火

平時鐘意改詞但太遲睇到呢個po
好無聊咁錄左完整COVER試下
但咬字應該有待改善

留名番屋企試下錄

我以為係方杰

多謝支持
收工聽

仲冒認我

如果錄嗰時淨係唱男聲部份會唔會好怪

未得閒追舊post
好似有啲味

巴打 求教學

同求

有陣gay味

個名叫 打完風行路返工

好撚高質

簡短啲好

巴打們高質

準時返工

4個字歌名真係好難改

仆街港女問大家仲咩唔放假同埋平時啲巴士阻住佢

世界係唔公平㗎喇

Strong post lm

一睇就知邊首歌

留名等人唱成首

等睇mv

無錯，就係《主能夠》
我返工 我返工 我始終返工

我都等緊

除咗字數合乎外，你係點聯想到

黃奴與二世祖之爭

林鄭得利

開名啦

求歌名

山港竹畜

都係就咁錄

可以有咩教學

全部都怨氣沈重

叫天竺取經囉

唔太夾

好難讀得順

咬字真係要加強下
而家咁聽 似譚嘉儀 菊梓喬啲港女唱歌法

之前嗰啲都係方杰，所以自動入佢數

好難聽

巴打放工未

陳詠謙

我未

終於有人講真話

颱風那夜傷勢極重
榕根斷裂創世天劫

今晚試下錄

再推一推完整版
辛苦各位巴絲打陪我玩到咁夜，你地好犀利
之後唱同MV就靠大家了
btw改咩名好

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《 _ _ _ _ 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落、斬碌鳩落黎、美利A餐、觀塘大熊貓、我唔客氣喇、密籠食三公、流觴
(漏咗名嘅請自己加返)

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 的士進城要加錢

我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
最愛返工了別送

我要去返工了別送

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 八點鐘見
馬也會照跑不會變
工作為放工兌現 每個禮拜都亦然

以為收工 終於可心頭一鬆
一收工跑落金鐘
望著地鐵站前面千百個群眾
無人願生為奴
沙甸魚罐交通
各區損耗難及背包的重

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
即使破壞了架空
總會有善後竣工
勤奴像我自然可積怨掃空

人禍重要嗎 也許不痛
唯願大市都 被我感動
命也不要 打一世工
我撲返房瞓別送
我快要返工了別送

你咬老綜先愛打風

同嗰FD錄咗個合唱版

多謝支持
巴打唱得幾好
但你個fd有幾個位捉唔到key
同埋係老綜（音：中)

男聲幾好
女聲還需努力

諗返巴打呢句更加呼應主題

改少少做「最愛打工 怎怕打風」吧

修改咗最後一句，新完整版
唱同MV搞大家了
btw歌名就叫《最愛返工》吧 by Chok人巴打 #127

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《最愛返工 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落、斬碌鳩落黎、美利A餐、觀塘大熊貓、我唔客氣喇、密籠食三公、流觴、返工做狗
(漏咗名嘅請自己加返)

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 的士進城要加錢

我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
最愛返工了別送

我要去返工了別送

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 八點鐘見
馬也會照跑不會變
工作為放工兌現 每個禮拜都亦然

以為收工 終於可心頭一鬆
一收工跑落金鐘
望著地鐵站前面千百個群眾
無人願生為奴
沙甸魚罐交通
各區損耗難及背包的重

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
即使破壞了架空
總會有善後竣工
勤奴像我自然可積怨掃空

人禍重要嗎 也許不痛
唯願大市都 被我感動
命也不要 打一世工
我撲返房瞓別送
我快要返工了別送

最愛打工 怎怕打風

新完整版
唱同MV搞大家了
btw歌名就叫《最愛返工》吧 by Chok人巴打 #127

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《最愛返工 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落、斬碌鳩落黎、美利A餐、觀塘大熊貓、我唔客氣喇、密籠食三公、流觴、返工做狗
(漏咗名嘅請自己加返)

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 的士進城要加錢

我們返工 山竹都癱瘓交通
怎麼都死行返工
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
最愛返工了別送

我要去返工了別送

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 八點鐘見
馬也會照跑不會變
工作為放工兌現 每個禮拜都亦然

以為收工 終於可心頭一鬆
一收工跑落金鐘
望著地鐵站前面千百個群眾
無人願生為奴
沙甸魚罐交通
各區損耗難及背包的重

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
即使破壞了架空
總會有善後竣工
勤奴像我自然可積怨掃空

人禍重要嗎 也許不痛
唯願大市都 被我感動
命也不要 打一世工
我撲返房瞓別送
我快要返工了別送

最愛打工 怎怕打風

會唔會好啲？

我覺得唔會

覺得
怎麼始終行返工 好似冇咩點改咁🤦

有人唱未
想快d聽

唔洗一定要改到完全面目全非嘅
有呢句先令人睇標題就知咩歌嘛

劣唱齋男聲part
淨係唱男聲part好怪咁

屌細力d

開頭還好
但一高音就開始失控
同埋所謂嘅真假音轉換都明顯生硬，聽落唔夠順
練多啲聲音控制吧

啱啱試咗一個人唱晒兩part 發現好難聽

冇辦法g持

Cover 左個男聲，等女聲

巴打用咩app錄
如果係smule/全民k歌我可以join黎試下唱

歡歌

Sor 係好唱

我的最愛果到發起左個合唱，click入去就得

點歌->合唱->最近合唱，唔洗打歌名就見到

陣間down
但點先搵到你唱既版

點歌->合唱->最近合唱，依家見到係第一首

晏d返到屋企試下先

錄左啦但唔識點dl落黎

你禁發佈/上載，之後click落去上載左果個file, 有個位揀導出

見唔到有
你會唔會睇到有人唱左?

拎左對的人找對的人果個男聲version合唱左女聲，
獻醜喇各位奴隸

高質留名

女聲好好聽

小妹借左朋友account 黎獻醜
多多指教

多謝對的人找對的人巴打

把聲
可惜多咬字問題同最尾一句甩太勁

暫時最適合嘅我覺得係呢組巴絲打
但條聲軌本身好細聲，耳機校最大聲都只係平時嘅正常聲量，而且人聲太出，睇下有冇得搞搞佢

抱歉我咁奄尖，但我真係想搞好隻歌
唔想畀人覺得集體二次創作就係求求其其炒埋一碟得過且過不拘小節
玩，都可以好認真
奈何我只懂寫詞，其他部分就拜託大家喇

加油

我改呢2句得唔得

音軌處理細佬在行啵

純音樂+男聲+女聲三條分開up上嚟，好快搞掂

唔啱音啵
而且用成段去造景有點奢侈

巴絲打們召喚

破千了

勁

hihihihi
呢兩日好忙
陣間唱先

有冇技術支援

當然可以

咁有咩搞唔掂就靠你喇

哇我都係懶下先 頭先追返post
我覺得有對巴絲已經唱得好好
我支持用佢地嗰個就已經夠好

好吖

其實咬字唔正同太細聲嗰個絲打可以試下咬正啲唱多次
因為我自己覺得咬字唔係一個永遠/要好耐時間解決嘅問題
例如我唱一首歌3次 3次可以係咬唔正唔同嘅字
除非話真係講嘢唔正嗰種鄉音
否則如果努力多少少應該可以錄到一次完美

把女聲好好聽

吖我諗到
我唱個純女聲版睇下有無其他巴打想夾

啱吖
就算專業歌手都好少可可以一take過錄音
大家加油吖

咬字我會改
咩叫港女唱歌法

女聲版 希望有人理下我

本來頭先錄左一次
錄到最尾個音有人whatsapp我 燈一聲 又要嚟過

好過之前

純男聲冇伴奏，唔該巴打！

多謝 我好努力咬字啊

我又玩下支持下

一個人唱兩part冇氣

最尾一句 發現巴打唱果句同我睇歌詞版本唔同
所以無唱到出黎
想問final 歌詞version 係第幾版

完整版
唱同MV搞大家了
btw歌名就叫《最愛返工》吧 by Chok人巴打 #127

原曲：《我的最愛》
作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德

名：《最愛返工 》
改詞：善莫善於水、雪人也出火、黃色牽牛花、碧落、斬碌鳩落黎、美利A餐、觀塘大熊貓、我唔客氣喇、密籠食三公、流觴、返工做狗
(漏咗名嘅請自己加返)

颱風以後休假難免
仍趕上路是我痴線
諷刺吃過山竹半片
居於新市鎮邊邊 的士進城要加錢

我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風

林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
最愛返工了別送

我要去返工了別送

蛇餅半日 東鐵沿綫
誠哥教落 八點鐘見
馬也會照跑不會變
工作為放工兌現 每個禮拜都亦然

以為收工 終於可心頭一鬆
一收工跑落金鐘
望著地鐵站前面千百個群眾
無人願生為奴
沙甸魚罐交通
各區損耗難及背包的重

齊齊罷佢工 撕碎合同
違命在腦海 十分英勇
即使破壞了架空
總會有善後竣工
勤奴像我自然可積怨掃空

人禍重要嗎 也許不痛
唯願大市都 被我感動
命也不要 打一世工
我撲返房瞓別送
我快要返工了別送

最愛打工 怎怕打風

善巴又晚睡早起

無丁

早晨

無丁版本有冇巴打可以合唱埋

上幾個post有講
即係好似含住啖口水咁
醉 會唱到 chu-去
雙 會唱到 殊-傷
呢啲真係好多歌星都犯，較出名係楊千嬅
希望你明我講緊乜

係唔係比純人聲track巴打mix :0?

謝安琪絲打

無丁絲打你明明係謝安琪
整左個完整個唱版

有人剪緊MV未

不如就你

uncle 7 今次出唔出手

有人出咗手就唔駛我啦

你都係唔好再寫喇

多嘗試係好事，可從結果知道自己有咩要改進
大家都配有成長嘅機會

依加先睇到 等我爬下文先

上面整左個個唱版，唔知純男聲用唔用得著

有冇MMO 我搵唔到

收工做左個字幕先
link下D打風影片呀
新聞呀
方便我唔洗再4圍搵

仲有排隊

搵到了

巴打可以再下載多次我個file

Er...咁我仲洗唔洗po自己果段上黎 好似已經有決定

不妨share下

爭女聲啊 冇絲打單獨up上嚟

你當無丁係巴打

次次都見到無丁

i mean淨人聲

憐憫蒼生

佢條聲唔夠做咩

分開上可以女聲都執埋嘛

岩岩試左錄淨女聲

終於識點導出

最尾嗰句你地真係打哂風 利申好快有

唔記得紅字
颱風過後山塌樹見
河山震撼百川天變
哪怕這猛風吹百遍
今朝都要上班先 今天當做下支線

＊我們返工 怎麼始終行返工
不管打怎樣的風
爛路或塌樹難及經濟會斷送
何妨被稱為奴
幾點先到金鐘
百億基建難及曠工的痛

憑何又曠工 簽了合同
爬樹又涉水 十分英勇
不管有沒有刮風
只要有命便有工
勤勞像我自然可抵抗猛風＊

#林鄭話要聽 也許講中
其實上帝都 被我感動
命也不要 樓總要供
我最愛返工了別送

我要去返工了別送#

排隊上路 不似亂戰
誠哥教落 到公司見
馬也會照跑不會變
風勢就算多猛烈 到了禮拜一淡然

REPEAT＊＃

你咬老綜先愛打風

Push

Enjoy

西利
但我好似唔夠大聲

夜啲再執 做嘢先

整埋無丁ok？

純妃死埋就開始整

收工食住飯等你

食飽未

巴打條聲要執執

正想講

收唔收貨

開頭男聲有點怪，後面正常返

點怪法

林鄭果到好似慢左小小

《最愛返工》by開心又一日&對的人找對的人

《我的最愛》by甲乙丙戊&對的人找對的人

大謝龜先人，我地暫時成品有兩首
如有人仲想唱的話無任歡迎
MV方面有冇高手出手
整兩個或以上都可以㗎

音量？

頭兩句太細？

唔識表達
你ok我ok喇

同埋呢到都可以慢左小小
唔該晒巴打

我撲返房瞓別送
我快要返工了別送

最愛打工 怎怕打風

我怕最後放咗無限條link出嚟炸 依加都可以接受嘅

得一take唔好執咁多喇 執得多聽出嚟可能會好怪

都係

唔該晒先！

求MV

用謝安琪做背景真係一啲違和感都冇

再聽番隻人妻的偽術，好連貫

因為我原本係用謝安琪條track黎錄，巴打聽下我直接執既話岩唔岩你口味

龜先人嗰個好似執得乾淨啲

無丁巴打把聲真係好啱唱時事改歌

無丁好啱唱歌

細細聲話我知佢係唔係謝安琪

咁巴打係咪王傑

岩岩聽番鍾無艷「為奴婢為你備飯xxx」個「奴」字同上面段錄音「被稱為奴」真係好似

「八點鐘見」個「鐘」字都

安琪bb

想唱但唔識錄，算啦，都係番工做野先

無丁姐

挽歌可否幫手整MV

可以，但你滿意了嗎

我太貪心，愈拖只會愈不滿意
不如趁而家好好地收個靚尾仲開心

which do you choose?

or i choose for you

交畀你

樓主出碟未呀

想唱就唱喇
其餘就靜待造化吧

善巴啲歌真係次次都揀唔到人唱

次次爛尾

好彩今次我咁遲先入黎

有幾多mix幾多

最中意人咁勤力

多謝巴打有追開

好正，等睇mv，一邊追post一邊唱咗好多次

好想唱但點同人夾？

講笑，啲鑊你自己孭

咁就無丁同巴打合唱嗰個喇，暫時完整度最高嘅版本

幾好聽

投票啦

投無丁巴打

無言以對

今晚返去再執執比個mv用先

pish mv

MV